(痾屎神器）其實麒麟果點解可以咁撚痴線？

係咪落左瀉藥？屌你次次食完唔洗30分鐘一定痾撚到痴線
痾足3-4次
再痾d 泥水痾到乜都冇哂為止

上次食完痾到以為中咗武肺 屌你老母